[譴責破壞] 港鐵重建計劃

有鑑於近日多個車站遭受暴徒破壞
令市民交通不便
實在令人髮指
因此，我認為自己港鐵自己救自己保護
香港人係不能接受惡意破壞

被破壞既設施包括：
入閘機
車門
月台幕門

由此可見，站內既設備亦非常脆弱
暴徒亦係睇中呢一點去攻擊
所以除左重建之外，仲要加固

而我個人既建議係使用水泥、澎脹發泡膠、玻璃膠、油漆等等...（個人唔係裝修/工程佬，所以唔太識用咩材料，但見裝修都係用呢d執加固，所以唯有比啲方向大家）

以下係各項設施既建議修復方案：
入閘機
所有窿窿喇喇，以及有可能進入機品核心內部既窿，以防暴徒再giu開。

幕門車門
以下有幾個方案
我地睇到有唔少市民唔小心漏左遮等等既物件係幕門既中間，令車門不能緊閉
為針對呢個情況，我地要幫幕門關上
所以建議既修復位置為：係幕門關上時既門喇(即中央位置)及兩側，令門能緊緊並貼服地關上

但要留意，因為修復工程後，材料要時間乾，所以要預留車門，以免完全影響乘客去路

其二，我地發現因為香港人非常喜歡番工，而且近日亦有不合作運動，令地鐵既擠塞程度增加，有好多人都比幕門夾親，所以我認為應該加長開門既時間，所以我地應該增設永久開放式幕門車卡，加建既方式同上面差唔多，但要係幕門開既時候做。而幕門後面亦有安全制，建設永久式開放幕門時亦將安全制改裝為永久開啟，加倍安全

以上兩個重建幕門方法可以配合使用。

其三，月台既空隙亦係非常非常危險，無論係小朋友差錯腳，跌左銀包，定有人惡意扔野落去，後果都可能不堪設想。所以！月台空隙一定要封，唔可以再比同類形事件再次發生

條gap咁大，咁危險，要改喇！

仲有其他設備要重建既，不能盡錄

大概執行方法：
1. 雖要有乘客留意工作人員既動向，因為重建係自發性而且不需要被表揚及報答，係俠客之義
2.時間要夠早，就好似港鐵內部既維修都係半夜做，我地都要盡量唔影響到乘客，所以建議時間係頭班車時間。
3.放工路線要清晰同預先計劃，原因同1. 2.差唔多
4.基於以上，最後係be water。一次重建唔完就重建兩次。

可能有好多不足
但港鐵服務大眾咁多年
見到被破壞
實在係痛心

小弟不才，各位請出招
屌得細力d

拿～mon po狗，以上內容都係學術討論咋
唔好亂黎

推

各位繼續出招

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推，開係學術台冇人理
開番係時事台先

.

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

推呀

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

工程判頭

用左d時間打架
睇下啦
比下意見

推推

咁不如全部砍掉重練啦

重建
建造更好鐵路服務！

Push

1f4，

冇人支持？

地鐵站比人破壞點番工

幫推

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

曲到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

幫推

修復完地鐵我定仲可以傷復埋其他地方

係噴膨脹膠嘅地方噴小小水可以俾佢發得好d
利申：地盤佬學術討論

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

推推推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

係既係既！

thanks！

有創意

想問下幕門有車黎打開個陣，啲膠乾唔切，可以點解決？

澎漲膠！
超快
同埋所以係頭班車開始，而又未加密班次既時候做
又或者中午？
但站內人越少越好

以直線車站為例
可能係修復 入閘機-> 入月台，修復車門，沖去另一面閘口，跑走再去另一車站
之後等中午再做過

大家brainstorm下

lm

我們都是護鐵手

真交通經脈
唔可以向惡勢力低頭
要幫手保護香港人
要番工！

港鐵（英語：MTR），原稱香港地鐵，2007年12月2日與九廣鐵路合併後改名為港鐵，是香港的城市軌道交通系統，泛指能夠通過一張港鐵單程票通行的10條路綫，廣義上包括機場快綫、城際直通車、廣深港高速鐵路、輕鐵及昂坪360纜車，組織成為貫通全港，總計94個鐵路站及68個輕鐵站、合共長230.9公里的鐵路網。同時，整個系統亦包括接駁巴士及城際客運服務。

晏d再搵你

聽講有人用膠水/香口膠 塞住入飛口

佢可能都係唔想人搞破壞姐
同路人

支持

brainstorm下
有巨體計劃，如果可行
就開始招兵買馬
入技術研究做實驗

有冇手足想加入建造業實習

閘口月台冇咩所謂，但車門路軌之類有機會危害安全嘅唔建議，

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push

所以我建議暫時都係幕門
車門諗下點樣係佢係冇載人既時候修復
又或者修復完即拉制？
又或者修復車廂入面既緊急制？

清野麻煩d 定維修麻煩d

唔知呢，但仲有一個好處就係
破壞要澎澎聲
重建可以極靜快閃
佢仲要有delay 澎漲
d人發現你做咩果時你都走左

pish

一齊重建